［慎防騙案］小心收到衛生防護中心嘅電話

我收到一個電話錄音話係衛生防護中心叫我去隔離營，同埋要襟1字
係呃鳩人
而家啲騙徒手法層出不窮
同埋更新都好快

傻嘅都知係呃人，洗鬼你講

一講支那話一定係呃人

第時就唔敢講

純正香港廣東話錄音來

錄音啫
你一撳1字, 錄音就會話廣東話線路繁忙, 轉鳩你去中國話條線
你keep住講廣東話班支那人就自己收皮架啦

有無機會比我試下玩